[城市淪壇：陳美齡(But冇Bikini)！！]林鄭777既教育36億點分贓？！

睇左bubugi

條珠海女講野一舊舊

Err err err

1分鐘可以講左一百次

我err係err珠海err學生會err會長err

珠海女好有朱千雪feel

好難頂

又大陸妹

第二個學生講嘢仲好過個珠海垃圾

做人俾啲自知之明